個人覺得呢場運動好快會停下來

就黎區選和考試
GPA < 2 會被警告
連續兩sem gpa低過2要踢出校
到時好多勇武要專心讀書
冇左團火
政府又贏

拉

五毛有病 完全唔覺得發夢會攞唔到2

上次雨傘運動都係
一到考試就收左皮

吓我溫一日書，essay deadline fighter都2以上喎

on9仔

拉得

根據雨傘經驗
兩個星期的考試和project deadline
就可以ko呢場運動

除非大家可以做到比雨傘聰明

咁一年12個月都有長假,是但一個假都會完架啦，戇尻，拉

12月先重點

屌6月夠有啦，點解冇完呀

拉
推行動post唔該

你咁講都就sem break 啦，點會驚

你有self-discipline一定抽到時間溫書
況且唔係日日都開花又剩
你打少幾次機gpa都輕鬆過2啦
唔好瀨落社運上

你一早咁講好耐囉
警犬
你地唔係淫就係膠嘅

拉

一句講晒
你估考完試之後班勇武會唔會出返黎
根據雨傘經驗
我睇團火會熄

On9五毛

我就一直都唔知
已得夠蠢
鬼得閒搞呢D野>_>

On9

五毛未讀過大專？
訓係到都有2啦

認同樓主，9月頭叫班大學生罷課都唔罷，睇得出呢班大學生都係港豬嚟，gpa>香港

gpa要拎過2
考試前幾晚溫都得

樓主肯定係毅進仔

垃圾post

都唔係淨係得大學生 其他人照出咪得

溫完無左團火

是日笑話
夠有人話開學會靜啦
夠有人話捉夠二千人會停啦

完全唔覺

開學會靜冇歷史根據
考試會靜有2014年經驗的根據

雨傘因為考試完？
睇完都得啖笑

推

雨傘2014年12月16日正式完結

不推文回覆
以前雨運final year 日日去訓街唔上堂
last sem 3.6
finally second up grad
樓主自己讀書垃圾
唔好話埋人地勇武都似你咁垃圾

雨傘冇割冇分化冇左膠又點會完

如果有dser或者其他中學生住大西北 我可以幫你免費補習補中文 你有無發夢都唔洗同我講 只要你係中學生都可以搵我補的

利申中文5* 中文系

雨運好似有自修室
警察又冇現在咁惡
冇咁鬥智鬥力

今次be water 難好多
又要同班警犬鬥智鬥力

屌你老母你打完飛機係咪就會冇咗團火呀，拉

Why not defer stupid ass ?

梳 其實我覺得gpa<2仲難

區選和考試
3毛冇用開口語？

唔關事
我反而覺得會係所謂和理非仲係唔升級
然後正式擊散前線士氣，冇人再願意出黎做condom

但係考完試大專大學有sem break 中學聖誕假
打工仔幾日紅日

走啦你

笑死

gpa唔過2 你係咪弱智

我估考緊都會有人出
我估樓主係個實習分化撚

blocked

六月直頭大考啦，so?

我地以前faculty有5分1人低過2

GPA 2唔上堂都有啦,樓主係咪冇讀過U

你訓撚左幾耐？
自修室唔係度度示威區都有
我自己就咁坐地温都叫自修室？
果句啦
你都返去上堂考試啦
連考試GPA都過唔到
你都唔好話學人出黎打曱甴

低能仔

On9....

如果停嘅意思係完全和平嘅話我諗十年都未必得
仇恨種咗落幾百萬人度，已經冇得返轉頭
往後會有好多地下組織
世界歷史出奇地相似

下你老母來
拉

樓主都on撚9

一堂都冇上過都過3 咪撚玩

今次冇得坐地
出去鬥智鬥力無得溫書
一唔留神即被警犬搭

( Show Blocked User - 送膠員 )

拉啦

弱智到過到2

利申過3爆4

係 會入咗聖人mode

上年缺席太多比個professor F咗科都有3以上

推義務補習

樓主俾人拉左,你自己自然會停左架了
唔洗叫其他人停

8月果時都聽過差唔多同一句說話
個人覺得運動唔會停落黎,
但會轉變為另一種形式

開埋啲鳩po
拉

on9 依家得學生？

放心, 你無左團火, 班黑警會幫你燒返旺佢

拉

個個禮拜發夢
近排啲Quiz冇100都99
利申GPA3.9
樓主要唔要check check個腦

大家善用不推post功能啦好嘛

前途都唔要仲GPA 2.0

又係依段時間開post 五毛係人都知係你啦

on9
大把人平時都做deadline figner 啦
關閪事

五年前個情況完全唔同啵阿sir

不推post呀屌

鳩讀都過2喎

收皮

不能文武雙全 都係向自己負責
我相信有心既同學仔都會化悲憤為動力

否則被拖冧學業 應該要好好分析下邊樣優先
大家都有選擇權
運動唔係一步登天 某d 戰爭都要長期抗衡

尊重各位 一齊爬山

所以運動咪12月完
唔係deadline fighter晨中就完左啦

Sorry手快快唔記得左

四個月前都係咁講 結果呢

裸考都唔會gpa<2啦，你當入得大學嘅人流嘅咩

利申：已grad

冇讀過u你就縮返你老母閪窿啦
小學生呀？考試要提早一個月温書呀？

聽唔聽到 阿sir吹風話好想場運動停啊

好多deadline fighter

所以運動咪12月完

當年有好多lecturer未考已經講明唔會肥人
除非衰到交白卷，都幾難唔合格

讀大學洗撚溫書咩
平時咪又係鳩下鳩下等考試

剩係知你係到吹風想埸革命停囉

如果係年宵政府唔會咁樣預備法啦
無人知幾時會完，但呢一刻大家都見唔到有既跡象

on9 拉

呢個時間開post重要吹失敗風 block得啦

過2有幾難啊

你又唔係讀醫/GBus/Law

一般鳩考望下notes 都起碼b-啦

Deadline fighter姐係前一晚先溫呀 會唔會咁就完呀搞笑

解散殲滅狗隊，刻不容緩

屌你老味咩,咪又係一兩日,我個陣温下書都過3啦
日日上堂咪又係大把人低分,你咪ON9啦
你無讀過大學就算啦

Project呢

一科溫一日夠哂pass la

12月頭考試
警察係等人少左，去清場所以成功

屌你老味,咪又係COPY ANY PASTE 改字眼又成
你有無做過架,你無做過就算啦

留名睇下連登仔係咪得個講字
大隻講
定有真實行動

12月20日呢場運動仲繼續先叫成功

呢個POST 樓主好明顯無讀過大學,ON 撚79
大撚把PJ平日一兩日就搞撚,咩MIDTERM FINAL 咪又係讀一兩日搞掂
大撚把人SIT完堂咪又係低分唔合格,關鳩事,一兩日平日温完,第二日咪又係FREE
ON99

8月果陣夠放風出黎話9月開學就會停啦
2個月啦 停左未?

鳩吹無用

最重要睇結果

就睇12月20日之後呢場運動仲可否繼續落去

停完再爆

最重要係溫完書之後有冇團火
如果溫完考完就熄
如雨傘一樣
運動就會完

想問下係咩科

FEng

收皮 考試完之後呢？

好似見Faculty of Business 和 Faculty of arts and social science比較易拿高gpa

咪撚on9 啦

請善用不推文
拉

雨傘死因係因為學校考試？
用下你個閪腦再諗下 聽日再開post啦
今日冇人工啊 屌你老母

好難過唔到2
Any肥，場運動唔會咁易完

雨傘果時有死人未？有強姦未？

反而怕成立獨立調查之後會停就真